{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014393",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안양 라노비아 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は22:00で、チェックアウト時間は12:00です。 入室および利用に関する案内事項は次のとおりです。 予約された客室には基本的な洗面用具が完備されています。 客室内には壁掛けLED TVが設置されており、すべての客室はWi-Fiが使用できる地域に位置しています。 ベッドは天然ラテックス素材で作られており、独自の殺菌機能を備えています。 iPhone、アンドロイドおよびC-type充電器が提供され、特級ホテルの洗濯サービス業者に選定された業者を通じて洗濯サービスを利用することができます。 フロントデスクおよびその他の施設にはディフューザーが設置されており、ヘアアイロンのレンタルが可能です(身分証明書保管が必要)。 レンズケースやレンズ洗浄液もレンタル可能で、電子レンジもご用意しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は22:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような洗面用具が備えられていますか？",
            "answer": "予約された客室には基本的な洗面用具が完備されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなテレビがありますか？",
            "answer": "客室内には壁掛けLED TVが設置されています。"
        },
        {
            "question": "客室でWi-Fiを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、すべての客室はWi-Fiが使用できる地域に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ベッドはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "ベッドは天然ラテックス素材で作られており、独自の殺菌機能を備えています。"
        },
        {
            "question": "充電器は提供されますか？",
            "answer": "はい、iPhone、アンドロイドおよびC-type充電器が提供されます。"
        },
        {
            "question": "洗濯サービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、特級ホテルの洗濯サービス業者に選定された業者を通じて洗濯サービスを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "フロントデスクには何が設置されていますか？",
            "answer": "フロントデスクおよびその他の施設にはディフューザーが設置されています。"
        },
        {
            "question": "ヘアアイロンのレンタルは可能ですか？",
            "answer": "はい、ヘアアイロンのレンタルが可能です(身分証明書保管が必要)。"
        },
        {
            "question": "レンズケースやレンズ洗浄液はレンタル可能ですか？",
            "answer": "はい、レンズケースやレンズ洗浄液もレンタル可能です。"
        },
        {
            "question": "電子レンジはありますか？",
            "answer": "はい、電子レンジもご用意しております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 417
    }
}